只懂得安慰或時候未到 天未亮都需要為你虛耗

陪我細訴 和我抱抱 為何天空一個城堡

昨日像得到 遲來冇去路

給你與某人在長夜共抱

總結：無女

堡仰望卻無法觸到 蓋著被鋪